比利時甲組聯賽，空門輕鬆炒粉

君子到

巴舒牙衣 BTK LKK後人

呢條友好有嫌疑呀

買左幾多0:0

沒有最柒, 只有更柒

所以D黑鬼只適合玩具

黑衫都話搞錯，你咁都唔入？

等亞衣省鳩自己gif

呢個交到戲呀

心中控得幾靚